[
    {
    "question": "Какое из этих животных является млекопитающим?",
    "answers": ["Лягушка", "Кит", "Ящерица", "Курица"],
    "correct_answer": "Кит"
    },
    {
    "question": "Какое из этих слов не является существительным?",
    "answers": ["Дом", "Бег", "Красивый", "Стол"],
    "correct_answer": "Красивый"
    },
    {
    "question": "Какой город является столицей Франции?",
    "answers": ["Лондон", "Рим", "Берлин", "Париж"],
    "correct_answer": "Париж"
    },
    {
    "question": "Сколько планет в Солнечной системе?",
    "answers": ["7", "9", "10", "8"],
    "correct_answer": "8"
    },
    {
    "question": "Какое из этих чисел является простым числом?",
    "answers": ["12", "15", "23", "30"],
    "correct_answer": "23"
    },
    {
    "question": "Какой химический элемент обозначается символом Fe?",
    "answers": ["Золото", "Железо", "Серебро", "Медь"],
    "correct_answer": "Железо"
    },
    {
    "question": "Как называется столица Японии?",
    "answers": ["Пекин", "Токио", "Сеул", "Хонконг"],
    "correct_answer": "Токио"
    },
    {
    "question": "Какой океан самый большой по площади?",
    "answers": ["Тихий", "Атлантический", "Индийский", "Северный Ледовитый"],
    "correct_answer": "Тихий"
    },
    {
    "question": "Сколько лет длится один семестр в университете?",
    "answers": ["3", "4", "6", "5"],
    "correct_answer": "5"
    },
    {
    "question": "Какой из этих видов спорта не включает использование мяча?",
    "answers": ["Футбол", "Теннис", "Плавание", "Баскетбол"],
    "correct_answer": "Плавание"
    }
]